[{"question": "https://www.zhihu.com/question/58762730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58762730/answer/520610321", "content": "\n\u70b9\u4e00\u4efd\u5168\u719f\u7684\u725b\u6392\u771f\u7684\u4f1a\u88ab\u5632\u7b11\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300427549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300427549/answer/520449734", "content": "\n\u524d\u8457\u540d\u592e\u89c6\u4e3b\u6301\u4eba\u674e\u548f\u56e0\u764c\u75c7\u53bb\u4e16\uff0c\u4ed6\u66fe\u7ed9\u4f60\u7559\u4e0b\u4e86\u54ea\u4e9b\u56de\u5fc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265172082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265172082/answer/505367401", "content": "\n\u72d7\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u548c\u4eba\u4ea7\u751f\u8bef\u4f1a\uff1f\u7136\u540e\u8bb0\u6068\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280202473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280202473/answer/519280974", "content": "\n\u5de5\u8d44\u7a81\u7136\u5d29\u584c\u5f0f\u4e0b\u964d\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295572212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295572212/answer/519893807", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516c\u53f8\u4e0d\u4e3b\u52a8\u7ed9\u9762\u8bd5\u8005\u5012\u6c34\u559d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/520253680", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300233168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300233168/answer/519560564", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df S8 \u56db\u5f3a\u8d5b IG 3:0 \u6dd8\u6c70 G2 \u6740\u5165\u51b3\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40039062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40039062/answer/515714699", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u5835\u6b7b\u7535\u8bdd\u9500\u552e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268829570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268829570/answer/512123476", "content": "\n\u4f60\u5728\u88c5\u4fee\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u88ab\u6536\u8fc7\u54ea\u4e9b\u667a\u5546\u7a0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264477592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264477592/answer/462818118", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u5927\u8ba9\u4eba\u5f88\u9707\u64bc\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285010357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285010357/answer/472681754", "content": "\n\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u771f\u7684\u5d1b\u8d77\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297593238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297593238/answer/510576389", "content": "\n\u65e0\u610f\u5f04\u574f\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u8d54\u507f\u5bf9\u4e24\u65b9\u624d\u6bd4\u8f83\u6b63\u786e\u5408\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300233168", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300233168/answer/519667160", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df S8 \u56db\u5f3a\u8d5b IG 3:0 \u6dd8\u6c70 G2 \u6740\u5165\u51b3\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292393947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292393947/answer/503498322", "content": "\n\u7d20\u989c\u6f02\u4eae\u5230\u4e0d\u7528\u5316\u5986\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/482592919", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292393947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292393947/answer/498914967", "content": "\n\u7d20\u989c\u6f02\u4eae\u5230\u4e0d\u7528\u5316\u5986\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272334933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272334933/answer/518680199", "content": "\n\u660e\u661f\u7684\u8138\u80fd\u7cbe\u81f4\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41194593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41194593/answer/459796101", "content": "\n\u81ea\u8d39\u4e14\u4e3b\u52a8\u5750\u5934\u7b49\u8231\u548c\u516c\u52a1\u8231\u7684\u4eba\uff0c\u6536\u5165\u662f\u4ec0\u4e48\u7ea7\u522b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298554796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298554796/answer/520339266", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u98ce\u5473\u4eba\u95f4\u300b\u7b2c\u4e00\u96c6\u300c\u5c71\u6d77\u4e4b\u95f4\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287243349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287243349/answer/517818231", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8fc7\u624b\u673a\u653e\u88e4\u515c\u91cc\u81ea\u5df1\u64cd\u4f5c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50986173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50986173/answer/516330552", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bc1\u6389\u4e00\u4e2a\u6e38\u620f\u7684\u8d25\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286406704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286406704/answer/480917624", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300427549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300427549/answer/520643246", "content": "\n\u524d\u8457\u540d\u592e\u89c6\u4e3b\u6301\u4eba\u674e\u548f\u56e0\u764c\u75c7\u53bb\u4e16\uff0c\u4ed6\u66fe\u7ed9\u4f60\u7559\u4e0b\u4e86\u54ea\u4e9b\u56de\u5fc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296887446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296887446/answer/519110058", "content": "\n\u54ea\u91cc\u770b\u51fa\u6765\u7f8e\u56fd\u7684\u7b2c\u4e00\u5bf9\u624b\u662f\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299702105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299702105/answer/519494304", "content": "\nig3:0\u5b8c\u80dcG2\uff0c\u95ef\u5165\u51b3\u8d5b\uff0cUZI\u7684\u5904\u5883\u662f\u5426\u4f1a\u66f4\u8270\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286406704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286406704/answer/517591163", "content": "\n\u51cf\u80a5\u6210\u529f\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300427549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300427549/answer/520710190", "content": "\n\u524d\u8457\u540d\u592e\u89c6\u4e3b\u6301\u4eba\u674e\u548f\u56e0\u764c\u75c7\u53bb\u4e16\uff0c\u4ed6\u66fe\u7ed9\u4f60\u7559\u4e0b\u4e86\u54ea\u4e9b\u56de\u5fc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/513694143", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300409824", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300409824/answer/520659904", "content": "\n2018-19 \u8d5b\u5b63\u897f\u73ed\u7259\u56fd\u5bb6\u5fb7\u6bd4\u82cf\u4e9a\u96f7\u65af\u6234\u5e3d\u5df4\u8428 5:1 \u51fb\u8d25\u7687\u9a6c\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6ca1\u6709\u6885\u7f57\u7684\u56fd\u5bb6\u5fb7\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297715922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297715922/answer/520615441", "content": "\n\u6709\u4e00\u526f\u4ee4\u4eba\u7fa1\u6155\u7684\u597d\u8eab\u6750\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20887788", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20887788/answer/519847721", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5d14\u6c38\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47480221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47480221/answer/518263663", "content": "\n\u5fd7\u613f\u519b\u6218\u58eb\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f34\u83b7\u6216\u6361\u62fe\u5230\u7684\u7f8e\u519b\u91ce\u6218\u98df\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282516852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282516852/answer/473588275", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u5ac1\u7ed9\u6708\u85aa\u53ea\u6709\u56db\u4e94\u5343\u7684\u7537\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300426677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300426677/answer/520887026", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300a\u79d1\u6280\u65e5\u62a5\u300b\u300c\u300e\u4e2d\u56fd\u5929\u773c\u300f10 \u4e07\u5e74\u85aa\u96be\u89c5\u9a7b\u5730\u79d1\u7814\u4eba\u624d\u300d\u8fd9\u4e2a\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264724922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264724922/answer/520853916", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u5a5a\u7eb1\u6216\u5a5a\u7eb1\u7167\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300170091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300170091/answer/519894308", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u8fd1\u4e00\u592b\u59bb\u6361\u5230\u8b66\u72ac \u6d89\u5acc\u76d7\u7a83\u7f6a\u53d6\u4fdd\u5019\u5ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67005597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67005597/answer/517948246", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ebb\u8fa3\u9999\u9505\u8fd9\u4f4d\u6253\u91ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297510890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297510890/answer/519924502", "content": "\n2018\u53cc\u5341\u4e00\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u4e70\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300427549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300427549/answer/520915476", "content": "\n\u524d\u8457\u540d\u592e\u89c6\u4e3b\u6301\u4eba\u674e\u548f\u56e0\u764c\u75c7\u53bb\u4e16\uff0c\u4ed6\u66fe\u7ed9\u4f60\u7559\u4e0b\u4e86\u54ea\u4e9b\u56de\u5fc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294883207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294883207/answer/502190085", "content": "\n\u5982\u4f55\u9000\u51fa\u591c\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23684594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23684594/answer/513887656", "content": "\n\u5f97\u77e5\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5973\u5927\u5b66\u751f\u88ab\u5305\u517b\uff0c\u5df2\u6709\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\u5f00\u59cb\u52a8\u6447\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282785964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282785964/answer/517579433", "content": "\n985\u3001211 \u7684\u540d\u5934\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u91cd\u8981\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295745289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295745289/answer/518515192", "content": "\n\u6d3b\u6ce1\u86c7\u9152\u5b89\u5168\u5417\uff1f\u6709\u5bc4\u751f\u866b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300317993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300317993/answer/520870329", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u91cd\u5e86\u4e07\u5dde\u4e00\u516c\u4ea4\u8f66\u4e0e\u5c0f\u8f7f\u8f66\u76f8\u649e\u5760\u6cb3\u4e00\u4e8b\uff1f\u4e8b\u6545\u8d23\u4efb\u5982\u4f55\u8ba4\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/496640898", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300426677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300426677/answer/520841371", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300a\u79d1\u6280\u65e5\u62a5\u300b\u300c\u300e\u4e2d\u56fd\u5929\u773c\u300f10 \u4e07\u5e74\u85aa\u96be\u89c5\u9a7b\u5730\u79d1\u7814\u4eba\u624d\u300d\u8fd9\u4e2a\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/519842536", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265893924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265893924/answer/514094971", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u88ab\u642d\u8baa\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296285373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296285373/answer/504261416", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u82f1\u8bed\u5355\u8bcd\u90fd\u8ba4\u8bc6\u5374\u7ffb\u8bd1\u4e0d\u51fa\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65333214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65333214/answer/519231516", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7533\u529e\u5965\u8fd0\u4f1a\u7684\u56fd\u5bb6\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20003900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20003900/answer/518626542", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7591\u4f3c\u7a7f\u8d8a\u8005\uff1f\u7406\u7531\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264399137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264399137/answer/517153412", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u73b0\u573a\u8868\u6f14\u529b\u5f88\u5f3a\u7684\u6b4c\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267460117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267460117/answer/515627645", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e0d\u7ecf\u610f\u95f4\u770b\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8be5\u770b\u89c1\u7684\u4e1c\u897f\u6216\u8005\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295962951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295962951/answer/500202456", "content": "\nKarsa \u5728 RNG \u8fc7\u5f97\u5f00\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64083034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64083034/answer/518404994", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73mix3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299348974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299348974/answer/514930306", "content": "\nS8 RNG \u8f93\u4e86\uff0c\u660e\u5e74 RNG \u8fd8\u4f1a\u662f\u8fd9\u4e9b\u4eba\u5417\uff1f\u8fd8\u4f1a\u6709\u673a\u4f1a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29503919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29503919/answer/409907196", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7528\u54c8\u58eb\u5947\u5f53\u8b66\u72ac\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299443106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299443106/answer/517584445", "content": "\nrng\u961f\u5185\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u77db\u76fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290431408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290431408/answer/514362035", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u517b\u8d77\u6765\u4e0e\u4f17\u4e0d\u540c\u7684\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33313490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33313490/answer/491332367", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u897f\u9910\u65f6\u975e\u5e38 low \u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284027554", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284027554/answer/472112206", "content": "\nWindows \u6709\u54ea\u4e9b\u7528\u6237\u4f53\u9a8c\u7ec6\u8282\u5904\u7406\u5f97\u6bd4 macOS \u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287724862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287724862/answer/505354001", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u670b\u53cb\u662f\u5982\u4f55\u4f4e\u8c03\u70ab\u5bcc\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/505965805", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290849728", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290849728/answer/507304296", "content": "\n\u5047\u5982\u5b58\u5728III\u7ea7\u5916\u661f\u6587\u660e\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ed6\u4eec\u4e00\u76f4\u4e0d\u53d1\u52a8\u5b87\u5b99\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24125067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24125067/answer/514032936", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u56fd\u4f01\u7ed9\u5e94\u5c4a\u751f\u7684\u5de5\u8d44\u90fd\u5f88\u4f4e\uff1f\u90a3\u9760\u4ec0\u4e48\u5438\u5f15\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31990255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31990255/answer/510232321", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u95e8\u6050\u6016\u7684\u9177\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289588888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289588888/answer/478227490", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u7684\u79bb\u804c\u6210\u672c\u5230\u5e95\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297505822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297505822/answer/510015226", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53f0\u6e7e\u5730\u533a\u5982\u6b64\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297645845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297645845/answer/509702104", "content": "\n\u6d4e\u5357\u6709\u53ef\u80fd\u6210\u4e3a\u56fd\u5185\u7b2c\u4e00\u4e2a\u4e0d\u5f00\u8d85\u901f\u7f5a\u5355\u7684\u57ce\u5e02\uff0c\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290431408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290431408/answer/487481558", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u517b\u8d77\u6765\u4e0e\u4f17\u4e0d\u540c\u7684\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21747929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21747929/answer/509869779", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684 bug\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/499944388", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/507068485", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296278616", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296278616/answer/499197964", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\u7684\u7a0b\u5e8f\u4ee3\u7801\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280560806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280560806/answer/505443869", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e38\u620f\u300a\u4e2d\u56fd\u5f0f\u5bb6\u957f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291669343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291669343/answer/487709550", "content": "\n\u76ae\u80a4\u597d\u5230\u5439\u5f39\u53ef\u7834\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24736292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24736292/answer/488817123", "content": "\n\u9886\u5bfc\u54ea\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97 TA \u662f\u4e2a\u50bb X\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/499021627", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288093713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288093713/answer/459111173", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6570\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u6570\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288120613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288120613/answer/487262706", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u822a\u7a7a\u822a\u5929\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u822a\u7a7a\u822a\u5929\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292917130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292917130/answer/483349260", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6296\u97f3\u5bf9\u9752\u5c11\u5e74\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38908724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38908724/answer/475670675", "content": "\nHiFi\u548c\u6444\u5f71\u54ea\u4e2a\u66f4\u70e7\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291423984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291423984/answer/495878655", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u5973\u201c\u5269\u4e0b\u6765\u201d\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5269\u5973\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264568089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264568089/answer/488606134", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u5065\u8eab\u7684\u7406\u7531\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u73b0\u5728\u8eab\u6750\u600e\u4e48\u6837\uff0c\u6562\u4e0d\u6562\u53d1\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u6765\u770b\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285010357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285010357/answer/495475546", "content": "\n\u534e\u4e3a\u624b\u673a\u771f\u7684\u5d1b\u8d77\u4e86\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35776654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35776654/answer/496748100", "content": "\n\u8003\u5165\u91cd\u70b9\u5927\u5b66\uff0c\u5374\u56e0\u6c89\u8ff7\u6e38\u620f\u800c\u9891\u9891\u6302\u79d1\uff0c\u8fd9\u4e9b\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u60f3\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283089011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283089011/answer/490247364", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u94b1\uff0c\u4eba\u53ef\u4ee5\u574f\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287476961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287476961/answer/478901662", "content": "\n\u59dc\u6587\u662f\u4e0d\u662f\u518d\u4e5f\u62cd\u4e0d\u51fa\u50cf\u300a\u8ba9\u5b50\u5f39\u98de\u300b\u8fd9\u6837\u7684\u7535\u5f71\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37400041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37400041/answer/467773551", "content": "\n\u7537\u751f 25 \u5c81\u4e86\uff0c\u5e94\u8be5\u660e\u767d\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/470746753", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268736771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268736771/answer/467162517", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u534e\u88d4\u6c11\u65cf\u8363\u8a89\u611f\u4f3c\u4e4e\u6bd4\u8f83\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/484518068", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273838889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273838889/answer/469157700", "content": "\n\u8fd9\u4e48\u591a\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u628a\u4fc4\u7f57\u65af\u5f80\u6b7b\u91cc\u903c\u8feb\uff0c\u96be\u9053\u4e0d\u6015\u4fc4\u7f57\u65af\u903c\u6025\u4e86\u6765\u573a\u4e16\u754c\u6838\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290727526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290727526/answer/471582735", "content": "\n\u5168\u4f53\u81ea\u7136\u6570\u7684\u53d1\u6563\u7ea7\u6570\u548c\u7b49\u4e8e\u8d1f\u5341\u4e8c\u5206\u4e4b\u4e00\u4ee3\u8868\u4e86\u4ec0\u4e48\uff1f\u9690\u85cf\u4e86\u4e00\u4e2a\u5929\u5927\u7684\u79d8\u5bc6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300426677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300426677/answer/521067562", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300a\u79d1\u6280\u65e5\u62a5\u300b\u300c\u300e\u4e2d\u56fd\u5929\u773c\u300f10 \u4e07\u5e74\u85aa\u96be\u89c5\u9a7b\u5730\u79d1\u7814\u4eba\u624d\u300d\u8fd9\u4e2a\u65b0\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49507740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49507740/answer/444189737", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u516c\u52a1\u5458\u3001\u4e8b\u4e1a\u5355\u4f4d\u4eba\u5458\u3001\u56fd\u4f01\u804c\u5de5\u4f1a\u523b\u610f\u628a\u6536\u5165\u8bf4\u7684\u8f83\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277443453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277443453/answer/520963101", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u521b\u610f\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22590902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22590902/answer/505300929", "content": "\n\u5982\u4f55\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6323\u5230\u4e00\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31937124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31937124/answer/509173803", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u60f3\u53d1\u660e\u5374\u5df2\u7ecf\u88ab\u4eba\u53d1\u660e\u4e86\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282691813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282691813/answer/515100520", "content": "\n\u5973\u751f\u5230\u5e95\u5e94\u8be5\u600e\u6837\u57f9\u517b\u6240\u8c13\u7684\u6c14\u8d28\uff1f\n"}]